2019年6月 應該係我呢世講得最多屌你老母嘅月份

愛丁堡見

我都係

等陣見

食埋個麵又去了

香港人 加油